IQ EQ AQ配點 講下點適用於香港

假設每人有100
你會點分配自己既數值

我先： 50 10 40

原因: 智力一定要正常 如果唔係俾人老點都唔知
控制情緒就唔太重要 嬲起上黎要人地都驚先唔會俾人恰
面對逆境就一定點都要配多啲 香港呢個地方要面對太多考驗壓力

請俾分

50IQ叫正常？

大班人over你嗰100分啦

對樓主黎講 係

0 0 0
其餘送俾樓主
佢好需要
一正評=一祝福
同意請分享

老閪都0 0 0
智障喺香港最舒服
唔洗諗咁多現實社會野
起碼唔會有咁多煩惱 因為唔會諗
應該係

多謝